結界師又再解鎖新技能 已達至最高境界!!!!!!!!!!!!!!

只可以講 好撚醒
以後大家知點封印結界

哈哈哈哈哈哈哈又係你
呢個正！！！

推

打拉爆

勁！

帶手套 包好啲自己啦手足

正

推 比其他人知道d暴徒用d咩奇招 提醒佢地唔好學

要拎磨機斬先開到閘

批花d牙先好走啦，無d手尾

黨鐵又要全面換閘了

推！
強力結界師

其實呢d情況唔係扭番絲帽出黎，
就可以成條拉爆螺絲拎番上黎？

errrrr
好似係

最大問題係手套都唔戴

下次記得燒返個靚焊先走

好似話調轉黎打粒爆炸？？

高質

加Epoxy響面？

手足叻叻

如果再用磨機磨埋外露部分就麻煩

曳曳呀你

記得提手足唔好個個站都鎖到咁實丫~

呢招正

一口用鐵筆ko了, 作用唔大風險高, 打多幾口就唔同講法, 但要幾個魔法師同時施法, 因為一口起碼10min不等

this is so good
但下次戴返手套啦好嗎?

Well done
免得党铁站有狗出嚟

推你！

真心好癲 有啲入行廿年既師傳都唔會輕易用，因為危險

唔搞咁多野啦，打幾粒即刻走人啦，搏拉咩

封晒全香港狗鐵

螺絲無咩用喎
一撬就玩完

咁撚鐘意落閘。鎖撚實佢都好呀

推，拉爆佢

再倒石屎就正

電鑽戴手套好易出事

我睇到徐岸鳩

辛苦哂

下次要落埋焊

落爆釘 下次記得係條尾個絲母位落AA膠
你扭粒鏍絲 粒絲母就會跟住轉 頂實外面條通
咁就扭唔返出黎喇

睇左好多comment
好似好多人唔太明

其實拆左粒絲冒就開得番度閘

粒螺絲喺出面點撬
同埋班防暴喺站入面衝出嚟好難留意到粒螺絲

直接用cut碟機就搞掂你
根本無周

用

唔係有手提式點焊機？唔係俾呢個方法快？
呢個方法出面用士巴拿擰鬆就得

千祈唔好燒埋焊呀

你知唔知一粒掙爆螺絲可以頂到幾多力？

但popo係閘內唔會做到？

應該主要防狗出閘 ?

重點唔係快、靚、正？
防狗好唔俾佢開閘都好，點焊應該算最快手尾最難跟嘅事。閘坑同道閘焊埋 比今次呢種要鑽地裝拉爆快好多掛

咁又唔鬧師兄住
因為其實落爆釘有兩種情況嘅

落得靚
當然絲母比牆食住
一扭鏍絲就出

唔靚嘅
絲母會跟住鏍絲轉
一世都扭唔出

可能師兄第一次落
落得唔靚呢

利申：地盤佬 日日對住爆釘

痴線

Oh sorry 睇錯左
我只可以話佢買錯款

親自封站 ？

好想學五金類嘅技能

修緊完粒絲母唔好用鎚仔扑扁突出黎果截 唔係快手得黎好難拆架

拉爆基本上你個窿無開大係唔會鬆出嚟

有名你叫 拉爆螺絲

梗係食到實一實啦，如果甩到，咁粒嘢本身就唔啱size，個窿鑽太大

如果點焊粒螺絲就要cut機先開到囉
不過我都唔知依家有冇用電池既電焊機

撬粒絲帽喎巴打
開到度閘 咪批左條螺絲由個爆頭係個地入面囉
港鐵都唔撚會理架啦咪由你班友仆街

樓主個名

用轉動工具戴手套是會增加危險的。

手足好波

記住唔好用鎚仔卜花鑼絲牙

咁就好難拆架喇

反正都唔想開，梗係永封好過啦

發現好多人唔知呢一招有幾勁

首先，
對面要有電批磨機之類既電動裝置先開到閘

其次，亦係最重要既。
啲綠色曱甴在站內就算齊架餐都冇方法破解到
因為你一定要在站外先可以起到啲螺絲出黎！
完美防止曱甴突擊手足！

作為結界師，呢幾位手足簡直係無懈可擊，非常完美，
無改善空間！

希望呢幾位高階結界師繼續做福人群，保護手足！

正確來講叫拉爆/掙爆

燒焊可以用咩電？
鬼佬係有出叉電燒焊機但應該好貴

有無邊度有得賣叉電焊機？諗住買部看門口睇弓下有無人請燒焊工

拉爆咗之後唔係靠啲牙黎鬆出黎

3粒已玩死死黑警

無左個絲畮個閘一拎就起啦, 粒拉爆咪留係裏面...
所以先話要整滑個牙....

母呀文盲.

閘入面直接撬呢？

係幾有手尾

好暴力呀

依招你為左防止黑警係黨鐵出口衝出黎
絲帽係出面，入面點撬
同埋佢地唔係袋住鐵筆係身
咁樣賺多好多時間

無用 係入面磨唔到

隔住個閘
會擋住施力點
施唔到力

邊有人裝修唔戴手套架
嚴重違反工業安全

咪係出面磨

5金、3行用電鑽不嬲都唔帶手套。一來驚扯到隻手，同埋手比較靈敏(有事縮手都縮得快d)。

咁今日E出口有冇開

CLS hero !!

甴近平同問

係既，我以為係想搞港鐵
但原來係封狗等佢地出唔到黎

概念圖黎，我地巴打唔會咁做既，一定係偷圖冇放link

btw，香港人 反抗

甴曱平，曱甴平，習曱甴

吓次cfu唔該焊埋粒螺絲

新工種

pish

學術討論 如果揼到螺絲r左/滑牙 咁咪仲更加難拎番絲帽出黎？

我指直接撬閘

手足，好燃勁

平爆定拉爆呀

個窿岩size既話 條螺絲係攞唔到上黎

最近鄉下都有鐵閘想維修
請問下用係家品店買到好似叫金屬焊接膠水會唔會快啲？
利申 唔識五金

根據我多年嘅失敗經驗，如果個螺絲頭突出部份再留翻長啲，擰實絲母後用鎚仔揼斜佢，就真係冇得救！毋需再燒焊或補螺絲膠！

結界師辛苦了

被困的速龍

要拆左個閘
想裝返都冇得咁快啦
咁下次咪封唔到站？

呢個真心正

Goal

好勁
鎖得又快手 又有效

咁鍾意封，幫你手封實d

拉爆黎架
宜家咁樣用士巴拿就拆到
倒埋白膠漿落去就perfect
冇磨機都拆唔到

嘩，堅，做到野

警嫂巴

比盡M8 M10絲母 冇用 只可以短暫阻到警察

曱甴王 甴近平

唔好咁做

最緊要包得實

扭開螺絲未得
佢未點焊同加螺絲膠

呢個唔係一般人可以做到除非你真係好想有好多閑錢。佢用紅m電動工具兩把嘢加埋都四千蚊，佢應該係做開工程先會咁做。 如果一個平常人有心想買啲電動工具係屋企自用唯有買啲大陸出名嘅牌子例如大有，worx。 兩把嘢加埋二千蚊左右。

螺絲膠

點樣調轉嚟打……

Push

睇到我頭都大埋 調轉打點樣掙得開

攞鎚仔打幾下

又進化

5分鐘 epoxy 應該好啲

我就係好奇把鑽唔平，唔係人人玩得起

洗鬼咁麻煩攞個鎚仔打啲牙就得

1分鐘咩都打到啦師傅

買把木藥槍呀麻
打介子釘

組一隊3個人夠做啦

一陣就封到一度閘

正確

下次應該打撻埋個頭
或者整花d牙 到時想唔磨都唔得

1 個打拉爆，1個收鏠囗，1個睇水

一個14卜頭搞掂
有埋震批仲快
Sorry for 裝修佬唔識字

woooo

好似唔係 條螺絲入左會爆開 倒刺咁

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

5分鐘ab膠

左右開個種閘用唔用到？

bosch

Cls咁勁既

又唔會出事

但唔戴手套動作會快d

有錢

又倒水泥封囉
黨鐵咁撚醒

落兩滴快乾膠落粒絲帽到，咁就 ...
用磨機努力 d 磨啦。

下次路障都咁打啦爆啦

lm

好勁！OMG!!!! 型呀！
結界師 😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍

手足要包實多D，盡快閃 !
記得不被捕原則 !

一早講左要咁做啦

用「慘」扑甩個纙絲頭都可以嘅

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

係
好勁
咁肯打未
一係罷工都得

做開工程就開工數嫁啦

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

入曬唔同既地區group
根據每日唔同新聞出post
最簡單就係comment度貼行動文宣

勁

證明左跟本好多冇專業既人都係手捉，大家攞公司野出來用

帶返對手套
整親手就唔好

落埋水泥先一百分
不過依家都有99

千奇唔好半夜三更黨鐵未開個陣鎖晒啲閘呀

我要撘黨鐵返工咖

邊度係街拉到條220 380電丫

裝修手足

呢個真係無得頂

拉爆好

磨花個絲帽

使撚4千幾咩

鑽地係新技 唔係最高境界
畢竟仲有泥水佬
但 唔完美但可以接受 有待改善

咁又好似連火魔法都唔使出
成班黑警準備爆閘果下>>>

有冇人可以開教學po，用行外人聽得明嘅方法去介紹工具、施工方法、邊度買？

想學番門手藝。

有無得整到d螺絲滑埋牙佢？我係好驚d人會咁，千企唔好呀，有禁制令架，唔好做多步整埋佢滑牙，好難拆架

果隻用返傳統結界

萬用焊條，用打邊爐d gas 樽就得

一粒好過二百條索帶

做開工程攞埋出黎用啫
佢渣紅M咋大哥又唔係Hilti
加上佢收拉爆都唔用衝擊批
好明顯只係就地取材
唔係特登為封結界而買

自己上網睇

哇

真係唔好啊
打撻個頭，又快趣，真係打唔返架啦

推！！

啲示威者咁過分！
千祈唔好學

結界師都升埋lv

大家要努力向呢位手足學習

識好耐
問題係無批
電批好貴

師傅，打側身係連甩左絲帽都𢭃唔起堂閘架

刑毁唔知要坐幾多碌

無破壞有建設

有無人去現場睇下今日開唔開到

唔得

壓力咁大點拉

拉爆做吊櫃用 要介機

唔好推上去啊

直接展覽道集應該快啲

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

加埋點焊係口絲帽基本上都扭唔返出嚟

想知有咩危險
利申開工都會用開拉爆

扭完絲母 有手尾d搵鎚仔打彎少少條絲捍

有良好市民盡公民責任協助港鐵封站

粒螺絲應該套唔到完整指紋，驚就臨尾抹一抹

做依啲有效過火魔法好多

下次玩埋燒焊

正想講

好撚勁
想問下可唔可以用相同方法
鎖死RB?

又或者
係石屎地放條螺絲?

要改善啊。 帶手套呀呀呀呀

我大把

借位唔該

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

唔知咩

好撚正啊屌

方法有好多
最緊要用腦
各位努力
未來係大家嘅

中國聯通都有

唔好咁講
大家學多Ｄ野

電鑽戴手套好撚危險
一陣扯撚咗個手套係鑽頭
你隻手可以再見

唔好放流料
最多事後沖水整走佢

242喎

買平嘢好過，如果要器裝真係肉都赤

*棄裝

用爆炸螺絲緊扣甴大大，愛國愛黨得非常

係個閘入面睇你點鬆粒絲帽

POPO 點上黎

如果粒螺絲係 class 12.9 以上 磨到刀片都蝕

唔洗, 垃圾級手電鑽200蚊內, SSP福仁有,
我買過2把, 第一把港島區逼棄裝, 第2把仲係度, 身上KEEP住4舊電

不過要打拉爆, 最cheap閒閒近600, 同埋鑽咀幾緊要

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生

cls推

拉

癲狗衝出嚟好無人性㗎嘛
封死佢至得

咁平野功率差啲，一手實測自攻螺絲扭薄金屬同木板好輕鬆，但未到可以拆欄杆螺絲既Level,,果啲有時扭得好緊，始終要用士巴拿大力錘

COW: no adverse comment !

記得要打滑埋d牙呀
到時冇風煤都唔撚掂

甴近平

扭唔到出黎咪有用

拉爆係咁 佢原理係收收絲桿入去再收緊粒絲帽黎撐開下面粒野
撞爆就係要插枝野入粒撞爆度打 打到d腳抓晒d石屎再收螺絲

大有牌超好用，$1300一套

好勁

拉爆螺絲

焊埋佢就完美

太過份了
咁樣點開返閘

推

呢D先係做實事

起碼打5粒 M8先穩陣

cls

報到

習近平 曱甴王 甴近平

push

刁甴曱

pp

都話帶手套先好做野不過係正既

上級技能

手足唔好咁痴線啦

點解我次次發夢都撞唔到呢類結界師㗎

幫港鐵加強保安，一定唔係暴徒

留名

曱甴近平

借位推推 中學生需要大家幫手

G持

玩還玩，唔好玩水泥

戴手套好撚危險架戇鳩

sor sor
係我唔識亂up
但打爆完螺絲 揾水冲吓 o唔ok??

防滑手套？

帶防割防滑嗰啲就得，勞工手套棉紗手套就唔得

打爆牙螺絲，對螺絲紋做以下任何野都會變得難拆，快過焊：

1） 滲火機油、白電油，會洗走保護層，10分鐘起鏽
2）鎚仔打到滑牙斷牙（視乎拉爆質量，有啲好撚硬淨）
3）各種快乾膠、AA膠、AB膠
4）順牙攝枝大頭針、萬字夾、鐵線入去
5）扭爆前，用火槍燒到前端變色先拉爆，然後淋水/果汁，一樣快速生鏽
6）當然可以圍一圈焊料用判槍吹佢成分鐘焊死

要趕住交貨俾老闆架，咁會影響工時，老闆鬧架

留意 #3 第一個 option。

嘩! 真裝修手足

佢半夜係街出去維修咪得

up

其實呢啲夠唔夠做刑事毀壞
好似比較安全

#3係會難扭, 不過都會有機會扭到(如果用大扭力鑽,不過係咁種方法中最方便既, 入面啜住好難搞的

要快無計，同埋外面封印入面搞唔到…

可惜石屎槍要 count 數，唔係就…

咩出街好淆比人搜，咁耐拉左幾多無辜真既裝修佬....
我都係帶把百幾蚊鑽仔算咋
一揼即刻比個呀伯如獲至寶咁執返屋企....

技能可找邊個 NPC 學 .......
裝備 點合成
消耗品 要花費 幾多 MP$$$$$$

技能自學同YOUTUBE啦, 初學買D螺絲木板手電鐨試下手感, 砌個架砌張凳先, 注意安全